今次港姐中大贏咗港大

代表d咩？

城大最高

中大轉出長頸鹿

含大或成最大贏家

代表要做

中大條頸今年最長 可惜我城有長頸王

CityU > ALL